其實Tom Clancy's 果3隻遊戲有咩分別?

冇玩過呢個系列
Tom Clancy's Ghost Recon
Tom Clancy's Rainbow Six: Siege
Tom Clancy's The Division
呢3隻玩法上有咩分別 建議玩邊隻好?

其實 ubisoft 除左r6,d 槍 game 可以全部統一成一隻game

R6

建議你玩spliter cell
呢3隻就算啦, 最好玩既你唔玩

唔知係咪世界觀一樣
入邊好多道具都好類近

冇分別，佢地都唔係Tom Clancy出品

ghost recon第一集係荒山野嶺，指幾條友行十幾分鐘，爬幾個山頭做任務
其餘2隻戰場城市，大廈差好遠

rainbow six 係pvp 戰略FPS

tom clancy死左之後掛佢名D作品都差哂